簡單的照片中 Jisoo閃耀的美貌

jisoo令令喔
四代第二美

77777777777777777柒7777七77777七㊆㈦❼⒎⑺７

收啦dllm

ptt堆黑粉仲多連登

第一係現？

ptt反bp勢力大好多lo

當然❤

仲以為係梨子嗰個

lovelyz嗰個都幾正

5. [+25, -5] 他跟Dara是同類型，漂亮但沒天分

呢句無得輸
黑得完美

我得閒都要拜下佢哋師

你做佢地師傅都得啦
黑粉頭目

咪黑jisoo啦

反BP定反小公主呀?

照co新聞都叫黑

兩個都有
小公主多啲lo

你post咪姐係黑囉

又屈

咁嘅款唔好出嚟獻醜啦

咁jisoo唔靚咩

我見PTT班台仔成日黑小公主
反而DCARD個面就比較和洽D

靚過牙宮

，我又唔係好覺

盲

你驗眼啦

所以我❤ptt

非
jisoo神顏

唔好同我搶jisoo

不嬲講事實。。。

你一直都冇……

我想搶你做我老公多啲

我有
憑良心講野

唔理你
嬲嬲豬

又變番粉？

呢d事實嚟
同變唔變粉冇關係囉

天氣美女

成家都靚仔靚女
無整容

人靚心地好

……

痴線
又貼小妹啲相上連登

呢排升左小二英文進步了不少

你=jisoo?

你啲英文同jisoo有得揮喎

又黑jisoo?

極似囉
第一眼以為你貼左小妹上黎
sor牙

jisoo我老死黎
吹到會死佢

原來你係黑=.=

咁你又黑佢英文

哈哈哈
幾好笑
加油

佢仲高招過我

呢個佢特色黎
勁得意

係
佢黑手黨頭目。。。

又唔信
你疑心都幾重
人與人之間冇啲信任點得

子瑜

你意思
英文好=唔得意?

邊有唔信
我見過小妹啦
幾令

都唔係
睇人
好似小公主英文好
一樣咁得意

想cow我？

我有仔
sor

jensoo天仙配
性格好又令女

嘩原來你係gay佬黎架

小妹係真絲

是的
好喜歡她們
好想娶她們歸家😭😭

圖呢？

我戀愛她們

你黑小陣佢哋就當幫忙了

冇
咪屈
小同少就是旦啦

唔玩啦
呢張先係

On99

dllm

好礙眼

ok
飛左條仔佢
同我搞les